政府納米樓

二手持續缺盤，個別買家轉移入市自由市場居屋。世紀21家天下物業富榮花園分行經理黎振傑表示，新近錄得旺角海富苑成交。單位為海寧閣(A座)中層10室，實用面積213平方呎，座向東面望內園景，以370萬(自由市場價)沽出，實用面積呎價17,371元。

仲有邊區212/213呎抵買？

咩都買啲啦

連登仔話買政府樓on9 但日日有高價成交

高價米係政府操盤
270億Cathay Pacific一九樣
香港人炒賣出身架
懶返去水9啲藍屍啦

天麗苑 3球有212，買納米私樓係on9
要買私樓一定要有一/兩房先會買

窮人真係難生存

再加埋d陽台同工作平台 得返幾多位

居屋無露台

海富果位正既，配套又齊，呢個價算係咁

奧運站附近d樓

真心，地點交通配套樣樣都好架，雖然細同係居屋，但屌打最近果堆乜差野新樓先

起碼好過走去買龍床盤

天水圍天麗苑放盤不足一星期沽售累積減價42萬成交

天水圍 天麗苑 低層 1室

補地價成交$308萬

實用 213呎 @14460元
建築 286呎 @10769元

350萬➡️330萬➡️308萬

買入價2050000元！

信連登仔真係

做乜9呀你

好癲9

想買

早買早享受 起碼唔洗去開房

我宣布 政府200呎樓係下一個樓市driver

3M樓倒數緊，有份工都供得起，冇唔升既理由

又一單，懷疑係連登仔買架

識買一定買呢d，性價比高

淨係管理費都同新樓兩個世界

1蚊一呎：5蚊一呎